我宣佈員佐級協會係弱智界代表!!

成日都話員佐級員佐級 究竟姐係咩撚野係員佐級呢不如大家一齊睇下呢幾張圖啦

員佐級其實只係代表一群撚屌冇用沙展簡單啲黎講姐係比沙sir屌嘅廢鳩

成立原因就係呢班友暴動

總括而這，呢班人只係一班輕度智障，拎住把槍就當自己係軍隊嘅垃圾

Mon Post狗睇到未?

大家快啲黎恥笑下班狗

推

廢柴

全港最大持軍火黑幫都敢得罪

驚閪咩

請不要侮辱弱智界 弱智都是香港一份子 黑點是社會的垃圾

警察正垃圾

Come laugh tgt

#weconnect

姐係藍衫狗

是

借位一用
[突發727]終於有人定咗元朗行街時間

原來你地咁多位係立法會議員......我係警署警長......唔好搞我黎面！（瞪大眼）......

佢違反政治中立可唔可以要求解撚散左佢個濕鳩協會佢

可以

Suppose係要嘅

來恥笑垃圾吧!

員佐級係棄卒
用完即棄呀
安全套呀
垃圾呀
狗呀
屌

佢地覺得自己好重要

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

傷心柴

唔駛了
成個狗局都應該炒左去

搵工新指標
當差→弱智

你敢解散軍隊

成班狗

毅進協會

有冇得司法覆核要佢解散？

ummm難啲?

一班垃圾揸住雞毛當令箭
你地係人民既僕人咋

員佐級=爛頭卒
成個警隊最命賤，最低級嗰啲呀
睇下工會都要分階級就知啦

即係狗屎?

推到律師黨做下野
條主席犬咁撚多野講呀拿

肉類分割員

唔準你笑曬所有毅進仔

笑到仆街

狗界地底泥

樓主啲料好撚正！

謝

其實點解仲未起個柒頭林志偉底

不了

班弱智由千禧年成立時已經無法無天

大家記住認清楚警署警長都係白衫，唔好搞錯佢哋係幫辦級
唔好俾佢哋塊雞仔餅嚇親

問下老豆搵仔可能太低級掛

見佢近期都好撚出位下

真係好7

黑幫分支

知道

負評做咩撚野

弱智都不如 直情係垃圾

屌
乜原來員佐級咁撚廢
以為咩大佐乜乜乜咁

毅進+廢老

你比個名大到了

原來咁撚垃圾

佢哋係思想好簡單嘅生物嚟，好難要求佢哋思考

弱智智力只有100啊

不能只有我看到

香港都無辱警罪 怕咩
黑警死全家

街坊福利會咋

有腦就唔會做黑警啦

好聽啲就叫員佐級，咁難聽啲會係咩？

專業係r福利

狗屎狗condom

黑警死全家

唔想咁講

但黑警員佐級真係垃圾

動物園咁

會考0分，係咁上下啦

聲明傳真機協會 收檔啦

成堆低智廢人 全部比最低工資就fit

憑乜野拎咁高人工

好心佢地柒小陣

低級就低級啦
員咩佐級

弱智中的弱智

呢班真係棄卒黎
墨水又無沙紙又無
呢件事一完 你估仲唔搵人祭期咩
林鄭得返兩年 保得幾耐

要吠要比錢

狗隊員佐級平均智商過唔過50

爛頭卒 aka condom

唔係弱智 係人最多 兼畀中_辦收編埋

一班智障

唔係點解咁怕獨立調查！

我都唔明條垃圾點解成日有報紙搵佢訪問

成班傻鳩condom仔

四九仔栛會

樓下庇護工場嘅工友都有貢獻過個班戇鳩

呢班狗

比沙勇新撚住

唔準你笑我地啲工友

如果白衫係德軍嘅SS,呢班撚樣最多只係SA再打個7折

威囉 疊馬囉 英雄主義囉
員佐級wor

我喺讚啲工友㗎

Biggest gangster in Hong Kong

康樂部又搞野...

嚴重智弱ge人唔會知自己俾人笑緊

即係毅進狗大聯盟

解散左佢la 學咩人整工會全部無腦

弱智既人我地冇需要理會

可唔可以叫佢地唔好再出聲明啊？柒到唔敢睇啊

bump

鄭女士

個協會超晒界線啦
幾時扣警察人工

鄭太 林女士

輕度弱智會唔會太睇得起佢地

成班儍瓜！ 賊婆話唔會出賣警隧就喪心病狂濫權濫暴， 賊婆自身難保，到時換個新特首成立獨立調查委員會就孌𨶙曬朱Sir😆😆😆, 好似班白衣怖徒咁意為同察佬串通好實唔會拉就大模大樣連口罩都唔𨶙載，家陣衰咗邊個出保佢地！低B人形動物🤣🤣🤣🤣🤣

而家啲狗又吠緊

push

[長文]人生最重要的選擇題

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

散仔級？
毅進級？
你鍾意啦

要airdrop了

員佐好撚多人
咁又點，多人係代表你地係棄卒係condom
人地白衫統領你班yiJin 仔
我係林志偉就做縮頭烏龜算

笑死推

正L到！！巴打好波

得一個時沙白衫

快傳！ 毅進亂港 要成立軍政府了！

強烈譴責樓豬侮辱弱智界

Condom仔condom仔

我代警方道歉

Lm

狗中狗廢柴中廢柴

垃圾condom仔
想要番樽鹽就劈炮啦
如果唔係 班後生有生之年（起碼生存多四五六十年）
都會繼續叫你地做黑警架喇

每次聽佢講野都知佢高級極有限

康樂部越晒權

冇腦講野係咁

明明只係R福利既組織
都唔知憑乜可以成日出黎說三道四

屌，原來係係黑警既底層。咁就咪撚出黎吠啦屌

係咪fresh grad嘅白衫都高職位過佢哋

唔好侮辱弱智人士
啲狗連弱智都不如

飲住凍撚水睇

收到

違反成立既條件
幾時解散呢個垃圾協會呀

資料充足，分析中立

簡單啲黎講 豬粒既幫辦地位都高過晒你班垃圾

已fact checked請廣傳！

strong post

Push

警權大到咁都容忍到唔爭在全民擁有埋槍權啦

推 狗狗黎睇啦

我再宣佈員左級高級過政務司

咁佢啲老闆都係弱智，去挑政務司機